{
    "question": "Sebutkan 5 contoh gangguan kesehatan fisik pada manusia\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>demam, batuk, filek, asma, diare</p><p></p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p>1.tiroid</p><p>2.syndrom fatigue</p><p>3.anemia</p><p></p><p>maaf cuma tau segitu semoga membantu:)</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "gerakan-handspring-merupakan-gabungan-dari-gerakan-bahas-938",
            "question": "Gerakan handspring merupakan gabungan dari gerakan?....... \r\n\r\n(bahasa inggris)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>guling depan, guling belakang dan meroda</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong><strong>:</strong><strong> </strong><em>Guling</em><em> </em><em>depan</em><em>,</em><em> </em><em>Guling</em><em> </em><em>belakang</em><em>,</em><em> </em><em>dan</em><em> </em><em>meroda</em><em>.</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Terimakasih</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jiwa-dan-semangat-para-pendiri-negara-yang-di-wujudkan-dalam-rang-855",
            "question": "Jiwa dan semangat para pendiri negara yang di wujudkan dalam rangka untuk menjaga tetap tegaknya negara kesatuan Republik Indonesia, pelaksanaannya di atur melalui \u2026.\u00a0*    a. Pasal 3 UUD Tahun 1945\r\n\r\nb. Pasal 2 UUD Tahun 1945\r\n\r\nc. Pasal 1 ayat 1 UUD Tahun 1945\r\n\r\nd. Pasal 1 ayat 2 UUD Tahun 1945\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>[C] PASAL 1 AYAT 1 UUD TAHUN 1945</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Jiwa dan semangat para pendiri negara yang dioperasionalkan dalam jiwa dan semangat 45 dimaksudkan untuk menjaga tetap tegaknya Negara Kesatuan Republik Indonesia pasal 1 ayat 1 UUD Negara Republik Indonesia tahun 1945 </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "hal-hal-yang-tidak-perlu-mendapat-perhatian-dalam-mempelajari-sen-218",
            "question": "Hal-hal yang tidak perlu mendapat perhatian dalam mempelajari senam lantai adalah:\u00a0*    4 poin\r\n\r\na. Hendaknya selalu menggunakan matras atau tempat yang aman.\r\n\r\nb. Letakkan matras jauh dari dinding atau benda-benda lain yang akan menyebabkan benturan.\r\n\r\nc. Sebelum melakukan pembelajaran senam lantai hendaknya melakukan senam pemanasan yang cukup.\r\n\r\nd. Sebelum melakukan senam lantai, diharapkan sudah mengenali berbagai macam senam prasyarat\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>D)sebelum melakukan senam lantai,di harapkan sudah mengenali berbagai macam senam prasyarar</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah </p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-bedahnya-bermain-bulu-tangkis-di-out-door-dan-indoor-119",
            "question": "Apa bedahnya bermain bulu tangkis di out door dan indoor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>beda nya kalo di dalam nanti bisa kena kaca </p><p>kalo di luar bisa bebas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-kandungan-yang-terdapat-pada-makanan-4-sehat-5-sempurna-418",
            "question": "Tuliskan kandungan yang terdapat pada makanan 4 sehat 5 sempurna",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>-Vitamin</p><p>-Nutrisi</p><p>-Kalsium</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>#<strong>M</strong><strong>A</strong><strong>A</strong><strong>F</strong><strong> </strong><strong>K</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>O</strong><strong> </strong><strong>S</strong><strong>A</strong><strong>L</strong><strong>A</strong><strong>H</strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gambar-dibawah-ini-menunjukan-gerak-mendorong-gerak-mendorong-di-272",
            "question": "Gambar dibawah ini menunjukan gerak mendorong, gerak mendorong disebut gerak ....",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:g-gambarny mana?</p><p></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Gerakan mendorong atau menarik yang menyebabkan benda bergerak disebut gaya</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "arah-gerakkan-lengan-yang-benar-s-melakukan-prinsip-dasar-tangkis-880",
            "question": "Arah gerakkan lengan yang benar s    melakukan prinsip dasar tangkisal\r\nsatu tangan pada bela diri pancat si\r\nadalah...\r\na. Krdalam\r\nb. Keluar\r\nc. Ke atas\r\nd Ke bawah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.kedalam</p><p></p><p>^semoga membantu^</p><p></p><p>jadikan jwbn terbaik </p><p></p><p>follow ig aku hasihardiantari propil x aku syng mmm</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikut-salah-satu-klasifikasi-jalan-raya-adalah-342",
            "question": "Berikut salah satu klasifikasi jalan raya, adalah \u2026",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jalan umum untuk semua desa</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah :v</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pssi-merupakan-induk-organisasi-sepak-bola-di-indonesia-dan-untuk-230",
            "question": "PSSI merupakan Induk organisasi sepak bola di Indonesia dan untuk Ketua PSSI yang pertama kali adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>soeratin sosrisoegondo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Soeratin Sosrosoegondo</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>dia merupakan ketua pertama sekaligus pendiri pssi.</p><p>bantu jadiin tercerdas</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tujuan-utama-latihan-kebugaran-jasemani-adalah-2-poin-ame-420",
            "question": "Tujuan utama latihan kebugaran jasemani adalah \u2026\u00a0*    2 poin\r\n\r\na.Meningkatkan kecepatan tubuh\r\n\r\nb.Membentuk postur tubuh\r\n\r\nc.Meningkatkan kebgaran jasmani\r\n\r\nd.Meningkatkan kelentukan tubuh\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>C.meningkatkan kebgarab jasmani</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf jika salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><h2>c.Meningkatkan kebugaran jasmani</h2><p></p><p></p><p>maaf klo salah</p><p>semoga membantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}